{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_065684",
        "source": "도서",
        "writer": "박수경, 변귀섭",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9346-128-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "카페투어",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-07",
        "domain": "음식점",
        "title": "더 유주얼"
    },
    "text": "面木洞のソイルデの裏門に位置する手作りデザートカフェは、アメリカーノコーヒーを3500ウォンで販売し、カフェラテは4,300ウォン、バニララテは4,800ウォン、カフェモカは4,800ウォン、ザ·カジュアルラテは5,500ウォン、ロンドンフォグは5,000ウォン、抹茶ラテは4,300ウォン、チョコラテは4,300ウォン、アイスティーが3,500ウォン、レモネードが4,500ウォン、レモンヒビスカスエードが4,700ウォン、ブラックティーが3,500ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカフェの場所はどこですか？",
            "answer": "このカフェは面木洞のソイルデの裏門に位置しています。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノコーヒーの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノコーヒーの値段は3500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテの値段は4300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バニララテの値段はいくらですか？",
            "answer": "バニララテの値段は4800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェモカの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェモカの値段は4800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ザ・カジュアルラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "ザ・カジュアルラテの値段は5500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ロンドンフォグの値段はいくらですか？",
            "answer": "ロンドンフォグの値段は5000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "抹茶ラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "抹茶ラテの値段は4300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チョコラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "チョコラテの値段は4300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アイスティーの値段はいくらですか？",
            "answer": "アイスティーの値段は3500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "レモネードの値段はいくらですか？",
            "answer": "レモネードの値段は4500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "レモンヒビスカスエードの値段はいくらですか？",
            "answer": "レモンヒビスカスエードの値段は4700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ブラックティーの値段はいくらですか？",
            "answer": "ブラックティーの値段は3500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 170,
        "QA": 365
    }
}